{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 더엘리트독채키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ぬるま湯を使用するには入室1日前までに事前連絡が必要で、使用時にはお知らせしないと正常にご利用いただけません。 また、宿泊人数も入室1日前までに確認した後、事前にご連絡ください。 この宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者も入室できず、それによる理由で払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、常に100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 この場合は、先に決済された予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 ご予約日に予約をキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって変わることがあります。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などの料理を焼くことは許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室のご利用案内としてはバーベキューが提供され、ガスグリルバーベキューと室内バーベキューがございます。 客室内にIPTVとWi-Fiが使用可能で、利用時間は夏期は午後3時から翌日午前10時までで、冬期は午後5時から翌日午前10時までです。 プールはぬるま湯とお湯があり、ご利用の際にはぬるま湯は事前予約が必要です。 プールの利用時間は夏期は午後3時から翌日午前10時までで、冬期は午後5時から翌日午前10時までです。 プールを利用する際は、水着やラッシュガード、コットンTシャツ、コットンパンツなど、軽い服装が必要です。 無料でご利用いただけますが、ぬるま湯をご利用の場合は追加料金が発生します。 ぬるま湯を利用する場合は、客室ごとに追加料金がかかり、利用する前に宿泊先までお知らせください。 売店はペンション内の簡易売店が開いており、営業時間は午前9時から午後8時までです。 Eマート24九龍浦区浦店と海の割引マートでもコンビニにアクセスできます。 駐車可能であり、1部屋あたり最大3台まで駐車できます。 無料レンタル商品もあり、レンタル商品はご利用当日によってはレンタルできない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を使用するには何日前までに事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "ぬるま湯を使用するには入室1日前までに事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の変更はいつまでに連絡すればいいですか？",
            "answer": "宿泊人数の変更は入室1日前までに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者も入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、常に100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合の払い戻しはできますか？",
            "answer": "ご予約日に予約をキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理を焼いてもいいですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などの料理を焼くことは許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは提供されますか？",
            "answer": "バーベキューは提供されます。ガスグリルバーベキューと室内バーベキューがございます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室内にIPTVとWi-Fiが使用可能で、利用時間は夏期は午後3時から翌日午前10時までで、冬期は午後5時から翌日午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "プールの利用時間は夏期は午後3時から翌日午前10時までで、冬期は午後5時から翌日午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の服装はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールを利用する際は、水着やラッシュガード、コットンTシャツ、コットンパンツなど、軽い服装が必要です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ぬるま湯は無料でご利用いただけますが、ぬるま湯を利用する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "売店の営業時間は午前9時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車可能であり、1部屋あたり最大3台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "レンタル商品はありますか？",
            "answer": "無料レンタル商品もあります。ただし、レンタル商品の利用はご利用当日によってはできない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 745,
        "QA": 747
    }
}